[I/A] 陰陽師 向歐洲出發 [06]

打包：

萌新可以做的事：

1.存金幣（往後升御魂升星都是非常大消耗的，非常不建議拿金幣去賭御魂什麼的）

2.存狗糧（各種N卡），非常不建議拿狗糧餵狗糧吃經驗！！這是非常浪費的，當然除非你自己每週勳章好幾千，可以換一堆破符例外，要知道升一隻5星狗糧就要60個式神，升6星除了自身就需要300個狗糧，所以千萬不要圖一時之快拿去餵經驗！（另外我不知道台服會不會出，陸服目前有個神龕系統，可以把不要的R以上的式神反魂換皮膚或者SSR，黑蛋之類的東西，R卡可以拿來反魂，如果狗糧夠的話盡量不要拿R卡當狗糧）

3.勾玉可以每天買60玉的100體，然後找一天開個經驗50%把體力全肝掉，不建議抽卡，要抽也等攢到1000玉以後買11抽，另外陰陽師常有活動需要日常抽兩三張卡才能做，所以藍票最好留到活動抽。
蠻多小伙伴在問是什麼活動，這是台服應該也快出的八百比丘尼，當時在陸服出來的時候搭配的一個皮膚活動（目前在神龕上架，快下架了），每點亮一塊拼圖還會隨機給勾玉金幣破符等東西，這活動是兩張，金幣大作戰是三張，上次好像也有什麼活動要抽我忘了(摀臉

4.多打打陰陽寮跟個人結界，勳章非常有用200一張藍票500一個黑蛋剩下可以換破符紅蛋升食盒，寮結界打破以後還有寮勳章可以換禮包跟經驗金幣加倍，好像很多寮主不知道開。。大家可以提醒一下，另外打結界有結界卡，結界卡非常重要！！結界卡是我現在主要的體力跟勾玉來源，多打打然後合成有機會變異成太鼓（勾玉的）跟鬥魚（體力的）非常有用，如果合出金幣最好不要用掉或著急洗掉，三張變異卡可以100%繼續合出變異，可以攢夠三個金幣合成。
PS合成技巧：雖說是看臉，一般我是222(1200經驗的)這樣合，合出4星再411(2000跟800的)

好像有人不知道寮結界在哪，到大地圖上點結界突破，右邊有個陰陽寮，得寮主或者副寮主開啟才能打，每個寮每10分鐘可以打一次，如果有朋友一起組隊就是兩次，我都是打一輪然後去刷個本回來繼續打

我們寮的結界幾乎都是我包的，天天體力用不完=v=
我們是個鹹魚寮所以才會剩下這麼多給我打，大寮壓力太大，每週還要限制鬥技分數，對於我這種放蕩不羈愛自由的人束縛太大QQ

5.打鬼王，我們服目前等級都還偏低，除了水不建議開二星以上，當然除非大佬寮啦，尤其火跟雷非常難打，鬼王獎勵其實很好的，大家多打打。

6.記得六小時要寄養一次，不要小看這短短六小時，萬一好友家有鬥魚或者太鼓呢，都是白拿的呀盆友。

7.挑戰券不要亂用，18關有鐮鼬挑戰本，鐮鼬雖然要三火，可是技能升上去以後多了個效果抵抗，而且基礎速度比兔子高，算是拉條的首選；第8關也有桃花可以刷，桃花是現在版本很強的奶媽，非常好用，另外挑戰打到40層就不能再打了，所以最好少用來打懸賞，避免哪天趕時間打不了，慎用。（每次開挑戰有機率開出妖氣，可以在式神碎片那裏查看，系統會有提示，陰陽寮好友可共享，可以三五好友約一起打挑戰，這樣互刷很容易就刷出好多隻，進去每次6體，獎勵跟挑戰券打出來的一樣有金幣跟式神碎片）

8.沒事點兩下陰陽寮的地圖，可以對附近的寮進行補給，每四小時給10體不無小補，還有每四小時的發現鬼王，我就認識個人硬生生用發現鬼王湊出個SSR，努力是會有收穫的！

9.兔子千萬別吃別吃別吃，後面要過圖過本至少要四隻覺醒兔子，最好提早留着免得到時候出現活動卻沒有兔子可過圖的窘境。

10.百鬼沒事多打打，邀邀好友好友也會邀你，然後你就會莫名其妙多了幾個SSR碎片XD，積少成多，式神都會有。

11.還有還有，陰陽師建議神樂跟晴明先滿，晴明也是過圖利器因為他有個盾跟減傷增傷，神樂是狗糧大隊長，我都是神樂帶五狗糧刷困難17 帶技能三隻手加金魚，當然因為我現在60了，等級較低的朋友可以從困難前面幾關慢慢往後刷

12.黑蛋千萬千萬不要亂餵阿，每個黑蛋等於是一個SSR，千萬不要拿去餵螢草阿什麼的orz，萬一哪天抽到茨木天狗呢？
白蛋同樣的，別三星就餵掉阿QQ，拿來當五星狗糧可以替你的六星之路省非常多經驗

13.鬥技的榮譽建議刷滿，輸也能輸滿阿XD 可以拿去換兩面佛，到時候神龕在台服上線的時候反魂也有500=5個SR，換藍票賭運氣也是可以的！

14.這遊戲速度非常非常非常重要，如果打到四星副屬性帶速度的御魂可以保留着，然後拼副屬性升級看能不能升到速度，對初期中期鬥技以及過需要速度的圖效益較好。

15.剛有大大提到我才想到，老爺爺（惠比壽）跟鐮鼬最好都先把技能升上去再覺醒，不然多一個技能升到主技能的難度就變大了。

16.我竟然忘記重要的妖怪退治了=-=原諒我年紀大記憶力不好，每天下午1點跟晚上8點會有妖怪退治可以打，打通有20體10個左右勳章還有為數不小的金幣，失敗也有獎勵不用擔心，下午1點半跟晚上8點半妖怪退治的地圖會出現寶箱，一定要記得要領！！！！！！！！！！可能會開出藍票黑白蛋等等珍貴物品，現在要等到半點才會有，陸服已經改成打完妖怪退治就會直接出寶箱，這點是比較好的，因為我老忘QQ 然後中午12點晚上7點小白會給20體也記得領一領。

17.許多朋友覺得帶狗糧慢，經驗加成是可以疊加的，商店購買的50%加上每月的15%以及陰陽寮的10%疊加起來加上刷經驗怪是非常多的唷，裡面就是陰陽寮的不用花錢只需要天天打打寮結界然後讓寮管理開啟就行，這裡再說一句開始的時候找個好的寮待著是非常重要的事情，不管是陰陽寮加成禮包鬼王都需要寮主這裡去開唷，平時能拿到的東西也會多很多（寮禮包有機率開出黑蛋藍票喔！！），一句話負責任的寮主帶你上天堂。

18.我以為我講了但是我沒有=-=刷探索的技巧，不嫌麻煩就是進進出出，我一般看到有三四個經驗或者寶物怪就開始打到出boss（身上繞卷軸的是經驗，達摩的是寶物），為什麼這麼麻煩一定要打到boss呢，打完boss後的小紙人不僅會給錢還會給玉跟體力呢！雖然不多但是我始終相信積少成多，另外出大地圖的時候有很高的機率開出寶箱妖氣（寶箱可能開出藍票！！！20體，挑戰券，大量金幣等好東西），台服馬上開的石距副本也是打完本以後發現的，自己開出的石距無CD！！！跟上別人石距車的一小時CD不共享。

神秘妖怪封印hints 殘體字慎入

其實上網打 陰陽師 XX 已經有好多大陸網詳細咁講

唔好亂食黑達摩同白達摩
黑達摩係升技(留返升ssr)
白達摩係比4/5升星用
紅達摩就升lv用

其餘靠各位巴打整天返之前啲資料

點解我入唔到活動

有錢升茨木 無錢升姑
姑先上六星
常見問題

有無巴打有挑戰卷可以邀我打鐮鈾
Id: 祭霜有騰

我都問左呢樣野好耐 唔好意思 而家會專心升埋6星姑先

你地打巨距有冇出過D咩好野?

其實後期基本唔會用狗糧隊長 5星鳥刷16, 17都已經好快
升6星既作用係刷魂10而唔係帶狗糧
(可以一拳18既茨木另計

sorry 無留意到我1001左 下次會小心啲

新手寮招募竂員

現時只有 四五名竂友

我平時會開定竂結界大家幫手打

希望夠牌就換多啲經驗加倍等大家練得無咁辛苦

有興趣嘅歡迎search下竂名

○○萬事屋

可以掛機魂十差好遠

掛到魂十=岩岩開始入門玩呢隻GAME

掛機魂十除左6星姑 其他幾隻仲要咩條件

如果想單刷魂6-8的話, 有咩組合好用?

點解單刷？組隊彈性大又慳體

3 鳥1 拉條1 火機

新手寮招募竂員

現時只有 四五名竂友

我平時會開定竂結界大家幫手打

希望夠牌就換多啲經驗加倍等大家練得無咁辛苦

有興趣嘅歡迎search下竂名

○○萬事屋

附帶一個雜錦game(以clash Royal 為主) 嘅telegram gp 可加入作為聯絡

而家刷魂仲有意義？
刷到灰

野團好多地雷, 搵好友/寮友組隊又要夾時間...
單刷可以係公司扮工時玩

呢樣真

之前話約成班人刷個位巴打又唔覆機

用3兔仔+食髮真係超好過魂10 只要唔好咁黑仔 同埋晴明招縛超勁

除左1速要161
2速要幾多? 我好似過唔到

141 其他要>115

有 六星速

媽我一抽中左了

點樣係圖鑑度分享式神？

歧視歐洲人

到新年如果有活動先抽

呢張圖好正 雖然低清

我屌

棄左game 得閒先再玩返

巴打做咩棄坑

想問下如果惠比壽已經三星22級
食過兩次技都跳左普攻

反唔反喂左佢？

冇咩時間玩

育成遊戲慢慢玩啦 當開心養場得閒上去禁兩下

上個post提我反餵既巴打

都算有進步架啦

黑過炭屎

起碼唔係50

點解要反餵？
咁之前食左幾隻咪白費左？
求教

上網搵既:

反餵就是比如你的椒圖吃了一個椒圖，然後加到普攻上了，這時候又有一個椒圖，你可以把這個椒圖餵給那個一級的，這樣的話那個1級的椒圖就會加2次技能，隨機加，如果還沒吃到想要的，再來個1級椒圖，繼續把那個加了2個技能的椒圖餵給1級的新椒圖吃

咁似石器的逆吃

有時唔想刷得閒上去打下石距清體都幾好

仲差一粒五星白摩 應該聽日打到番嚟

係咪講緊我

新手首刷

加好友 Id:雲迪蘇

剛剛刷齊御魂 聽日都要肝

做咩咁多人玩大陸版

因為佢未出亞洲服我已經玩緊

衝動拎左300石黎抽
終於中姑姐

我一開始唔識玩個陣重要食左2粒黑蛋升左2下1技 巴打有冇咁好彩

30抽3SR

鳥6星先係茨木6星先好
好難選擇

連登仔真係好癲 公會結界打得快到

有錢有靚御魂茨木 反之鳥

加我公會未
申左好耐

叫雪鈃BB

港奴坐車訓下訓下咁打

最近有個朋友送咗個帳俾我玩，我新手咩都唔識 想問吓點解裝唔到御魂嘅 我見圖鑑話我擁有但係又咩都冇得裝

an機係咪過唔到資料去iphone?

係

打到部g3燒左底板 得番iphone

an 機可以開返模擬器玩 不過要出街玩都係要換返部AN機

巴打用邊隻模擬器? 我用andy入唔到大地圖 bluestack又唔知點解開親都會死機

我屋企用開用NOX BS都有係公司機用 2個都無問題 好順

有冇人互掛5星太鼓

新寮招募竂員

現時只有 四五名竂友

我平時會開定竂結界大家幫手打

希望夠牌就換多啲經驗加倍等大家練得無咁辛苦

有興趣嘅歡迎search下竂名

○○萬事屋

附帶一個雜錦game(以clash Royal 為主) 嘅telegram gp 可加入作為聯絡

食左咪無

外觀買返黎?

自膠, 睇到, 原來国服

依粒係咪唔洗強上去喇

冇其他咪用住先囉 我5星都照強啦

如果4星魂得3個屬
要點樣升到上4個屬

咁加到佢15？
因為我真係冇第二粒速度招財喵

申請左 id可愛的存純

可以上15 話唔定強落副屬速度到
第時要換咪食左呢粒

強上去試試

其實除左6星之外 3 4星係最好

咁拉條又唔可以咁講呀 有時差個2速就決定邊面拎一速

陰陽師之山兔大決戰

唔小心食左隻座敷童子
有咩方法快啲拿到

退左原本果個 過4粒鐘後加
id:whyfuxk

係咪已經無人玩

等新年出活動

可能大家都肝緊狗糧

冇活動 其實每日都係刷狗糧 抽下卡 冇新手問問題都唔洗上嚟

agger

等緊20號買skin

有冇人會較鬧鐘camp人d結界

幾時黎個大更新
整個公會戰都好呀

黑科技大戰

申請左

歡迎 架純我本來見到你而家又無左個申請 可唔可以再申請一次

新手一問 本身升緊隻2星蜘蛛女 覺左 3技3lv
之後抽到隻鳥 入隊吸經

岩岩抽到隻山童4星 應唔應該升一升佢黎帶其他
聽講升星個能力差好還 依加仲係全隊2星

佢係咪遲D開新服，有個搶先體驗既

咁撚少人都開新服?

All in 烏
山童當狗糧

練左鳥先 山童其實幾勁 pvp用 你可以試下拎佢黎刷肥 佢傷害都唔低

測試服咁咋 優先試新野 試bug咁

LIHKG 點解唔開鬼王

巴打咩id 唔見有申請

8點先開

6星姑好定妖刀好

姑

屌你老母512

我214

但係代價就。。。

原來哩隻 game都多巴打玩

同埋新手一問 點解會講咩歐洲 非洲嘅

又係你呀

非洲同歐洲人既皮膚顏色 自己諗埋落去啦

歐洲人/非洲人/看臉：我們來看個等式就明白了，抽不到好卡好道具=運氣差=臉黑=非洲人，同理可得，抽到好卡好道具=運氣好=臉白=歐洲人。所以靠運氣我們也稱作「看臉」

算唔算種族歧視

巴打可唔可以影下你套魂 點解可以咁高暴擊？

巴哈勁多人玩 呢隻game係咪暫時最多人玩

巴打食黑蛋定咩？
我仲係好少碎片...

其實無咩好影全部3，4星
用針女 爆擊套就可以了 最緊要6號位爆擊

苦中作樂 唔使咁愁

自己同兩隻分第入左新手療每日派碎比自已 邀自己百鬼 食過一粒黑蛋 育成遊戲慢慢玩 唔洗急

5星絡新婦
4星白狼
4星酒吞
應該升邊隻

唔該晒巴打 6號位針女爆擊好難刷 我而家都係是但拎粒6號爆擊頂住

媽啊 我抽中左小鹿男啊
我應該開心定唔開心好

非酋無左

唔一定針女既 兩件套係爆擊都得

有咩唔開心得過中小鹿男
就係中兩隻小鹿男
我就係受害者
仲要第110抽先中 我200抽冇ssr好過~

哩隻奶媽 招技真係好好頂

抽過一次咋 碎片又未夠

點先入到LIHKG

幾時先有六星魂

等緊時間 退左原先果個 join巴打你個寮

向中級非洲出發

點解你有哩個任我唔見我有的

抽到咁上下會有 隱藏成就黎
google 陰陽師成就就搵到

同埋想問 點樣知自己抽左幾多次

多謝支持

只要你200抽唔中ssr就可以做到

上緊300

惠比壽係咪應該等滿左2技先覺醒? 但淨係抽過一次好冇料升技

早覺醒 遲覺醒哩隻game有分別咩 真心求教 我係見佢覺得後招技都幾有用先狂打料覺醒左佢

我之前見過人話覺醒左有3招技所以會難d升想升既技 不過金魚佬覺醒後招技都好似好有用

遲d會唔會有神up活動? 心私私想課金

廉鼬食黑蛋升值唔值

上網睇 哩隻可以打的 唔好食

唔值 可以刷

我好想要中間果招呀

升御靈try try

冇乜御魂肥料

btw巴打日日咁夜都見到你覆既

慣左夜訓 想早訓都訓唔到

咁慘 好傷身架喎

無御魂唔算慘 無錢先慘 長期得幾千 買錢都買到無勾玉

所以成日半夜去跑步 成個場得自己 好爽

我辛辛苦苦儲左1000勾玉買錢 升多幾粒又差唔多用晒 d錢真係用得勁快

夜晚跑步特別有feel 好似係

頭先又抽到惠比壽較好運嘅係 沖到招2技唔係1技 都叫冇浪費

輔助英慢慢來啦 搞好主力先

有時見到六星魂好想賭一賭
好難忍

幾多lv先會出6星?我最高淨係見過5星

商店無限lv 好難出

我而家茨木5星,姑姑4星,其他輔助英(山兔,打火機,金魚佬)得3星,之後應該升咩先 係咪應該肝左主力先?

出到都唔敢搏 成20幾萬一粒

有錢人上茨木6 一般姑6
不過建議上左姑6刷無限地獄魂十
升左一隻六星後再練晒輔助上晒4星 再練下隻主力6

六星48萬

魂10係咪要姑6加4山兔?

48萬

同人組 3鳥/天狗 1速兔 打火機

單人4兔 3兔1食髮 都得

我之前唔知要留兔食晒

我成日百鬼都有兔 感覺好易出

百鬼係咪有卷就打就得?同埋係咪邀frd會有多d碎?
btw巴打game名係咩

GAME已棄,日日除左刷狗糧就冇野做

假象黎

我人生都係日日刷狗糧

41lv先會出6星

求會長收我啦好嗎

咩名

每日打下石距等活動

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下 與巴打展開激烈遊戲

1.
2.
3.
4.
5.

仲可以選擇加入line group 約巴打刷覺醒/御魂

08:41 公會結界26%

家欣我收左你啦

成班痴漢

anguson

想問下
新手首抽抽到鬼使白開唔開好
見佢幾靚仔 同埋我係非洲人

想問下刷魂8既基本配置係咩
街場係咪都係3鳥 1兔 1打火

唔建議 pvp角

係咪全5星鳥滿等 免仔夠快就得

日日打石距壓lv等打到正野先上去屈人機

佢個體驗服似係黎呃錢多啲 可以儲值 邊個咁白痴會儲係測試服

入唔到

儲錢幫人測試
諗出黎條友個腦咩構造

唔係11點開服咩？
點解入唔到

延到12點 但都係仲未開

大陸佬真係白撚痴on99

變左做下午
時間都冇埋

諗起以前細個玩魔力一樣有班人鍾意長期留係測試伺服器玩

想問下咁樣係跳左幾多下速度？

2下

原本有+2就兩下，無就3下，好似係

原本係加2
咁算唔算跳得唔差？

唔差 2號位速有副速夠你用好耐啦 你打唔到6星速基本上都唔會換到佢落黎 5星同4星+15差2速ONLY 即係仲要你打到隻5星速加副速有疊先會好過而家呢粒

順帶問埋，椒圖主要係想練高二技定三技？

一個完全體+15的御魂，95%以上都是4條副屬性的，3條的我只見過一次，更別說2條了，我們強化到15有5次機會加副屬性。初始只有一條副屬性的話，就會有3次機會加在其他屬性而不是速度上，那麼，作為一個4星5星的御魂，速度最多只有6-8了，即使是六星也只有9.當然，六星御魂最少也有2條初始副屬性，不會出現這種情況
材料選好，就開始強了，從4星開始，選一個先加3，速度沒加，直接放棄，作為狗糧喂給下一個。御魂加3以前喂下一個是沒有經驗遞減的，需要的錢也比你重新吃狗糧加3要少的多，直到你發現+3直接加到速度了，OK，加六，不是速度，依然放棄，作為狗糧喂下一個。這裡因為加六了，經驗會有遞減，下一個肯定加不到六，沒關系，依舊比你重新吃狗糧加三所需要的錢少，我們只要看第一次加3有沒有出速度。
出了，加六，還出，繼續加到9，這裡要注意，大部分初始只有2或3條屬性的這時候會出第3或者4條，這就是我們前面所說會有浪費機會的存在，沒關系，一個御魂的副屬性速度加到10，也就是加4次速度。就夠我們上200了，浪費一次也在可以接受的範圍內，繼續，加12，如果還是速度，恭喜，加15吧，90%以上他是一個10速度副屬性的好御魂！這裡要說明一下，如果加到12和9一樣，依然不是速度，這個坯子我們就要放棄了，不過也不算浪費，留著，等下一個+6出兩次速度的御魂出現時，給他吃，直接到12，如此循環!
我每次都有記錢的總數和最後剩下的數字，保守估計，150萬可以搞定身上5個位置的御魂，當然，狗糧也需要一些，起碼你有肝過六星，肯定有不少剩余的狗糧!沒有六星的，哥們你還是去肝一肝吧，就算給你200以上的一速，你也打不過人家啊。

From:

咁易打 滿技啦

求教 岩岩個人35lv 過唔到個故事 唔夠黑晴明打 5星鳥月4星桃花妖火機 試過帶兔去打都唔夠 應該從邊方面改善到 鳥既御魂我差唔多全部升爆 但另外兩隻未升 係咪應該升埋再去打

想入盟但冇位

帶神樂 山兔 務求係2 round 內先秒三尾狐（秒唔到就走）
呢刻天狗打唔爆你的話 就開鳥技落天狗 順便殺埋雪女

唔得再試多幾次 再唔得就返去再練下

唔係要殺左大天狗先咩 不過我都打唔過 神樂升太高lv

我神樂未升過 御靈都未升

唔敢升太高神樂，速度好難追 我都係帶神樂大天狗打火機兔仔
兔仔跳大天狗出技神樂疾風大天狗再出技完場

兔跳完 姑出技 之後火機 跟住神樂死9左 出唔到技 點解會咁

你有冇SSR? 有應該會耐玩D

嬲到
頭先打石距遇到有個人放兩隻狗糧
跟住我地無ready佢轉返正常野
然後我地ready完佢一秒轉返狗糧
我轉手動走佬

仲有果啲用雪女開自動唔熄暴風雪打魂

仲有打材料見同場兩隻重覆輔助角都秒鎖嗰d 同埋打素材出補血都係，其實唔肯定會唔會俾怪打死不如打低一級
仲有低lv但又爭住出ssr明明同場有高lv人一下秒跟住又搶晒火

組隊打好心睇下環境同隊友d角協調下啦
遇到勁人出輔助角 留鬼火俾佢地
利申：唔勁 成日痴到勁人打

玩左兩個禮拜多d都仲未有茨木 應該點組隊好

你淨係show你最稀有既卡出嚟，唔知你有咩其他卡，好難幫你諗㗎喎

重課?

有冇人討論下巨距，係咪咩場出5-6星魂既機率都差唔多?

係 只要打贏 之後睇好唔好彩

屌你

屌你老味

叫非洲人情何以堪
btw 屌你老味

相信你無可能先秒到大天狗 所以先殺三尾
因為你神樂太低lv 唔夠速出招比姑

完全睇唔出體驗服同新服有咩分別 版本仲要前啲

新手玩左一日留明

岩岩試左好多次 就算殺到一隻都頂唔到之後 睇黎要刷多陣糧先

會唔會係隻姑御魂唔夠輸出?

可能係啦 未加晒15 6號粒爆擊d副屬又流流地 唔緊要等我聽日再刷下針女先

點禁都禁唔入個體驗版

好似無乜嘢玩, 悶悶地咁

我得左喇 終於六星

一人陰陽寮 根本唔可行
結界突破個到 佢正係比番D 一人陰陽寮 你打
刷唔到結界卡

想佢出新英密少少 追返少少陸服進度 一目連同之後再出既輝夜雞果2隻SSR,SR都好想要

可行，但呢種玩法從來都係要一堆小號先得 (起碼60人)

好想試玩花鳥

有冇人一定要刷到茨木先開局

用左幾耐時間刷？

茨木冇錢冇咩用

玩左2日 應該練邊幾隻？

其實好有用，無論帶狗糧、鬥技
同其他式神同樣投資既茨木，回報係最大
只係魂10野隊唔多得姐

茨木好難養冇靚魂打pvp跟本冇用 pve既話姑姑重好
利申: 抽到茨木但又冇本錢做土豪5星左但又唔知有乜用

鬥技秒唔到人=垃圾 對於無課黎講結界同帶肥快算係唯一既優點 但係我會練鳥打魂10先囉

拎低保用雙拉茨木最快 就算垃圾魂都係咁講
你拎全分段一拳就無得講啦

咁如果0課，係咪妖刀姬會比茨木好d?

同意 茨木土豪洗魂用就一流 滿爆 高爆傷
起手一定係姑 pvp上到七八段見到茨木都極少 姑就一堆

好d 咁囉

Pve都未搞掂點玩pvp 低分好快過 咁點解唔投資鳥

同埋低分都唔會有地藏 鳥一樣op

因為我鳥已經6星 好想要茨木bb

其實係一速op

茨木鳥都5星 升緊鳥

成日都講到D SSR 好難養...

不過養勁一隻SR 咪一樣要有一SET 勁御魂, 一樣要爆哂肝咁幫佢升星
不過我好同意鳥係非常值得去練既....根本鳥就係偽SR, 其實係SSR先岩

點解成日無人信升六星鳥緊要啲
起碼魂10易打已經係一大優點

你地d茨木抽到幾耐先抽到？

因為D人見到SSR 3個字就以為一定優先比晒資源

唔係話sr易養 係好多時講緊茨木點解難養
茨木係打一拳 嗰一拳好多時都決定左你輸贏
所以佢嘅魂要求高
你無爆傷 差好多傷害
唔同一啲多段攻擊同aoe 有機會反cup

巴打可以試下養茨木同鳥 你就知個分別有幾大

鳥係勁在針女 針女唔洗太好已經好屈機

茨木靚仔

我新玩而家17lv， 有隻姑獲鳥，我而家做哂每日任務，洗唔洗去刷御魂？ 醒覺個d係咪星期六日去刷？

定係繼續打探索升lv
探索出boss有時要打哂d兵先出，其實係咪火最好打埋boss？ 定係只打exp up 個d?

跟住主線做 覺醒姑 求其上套針女 六日BUFF通常刷魂多

60條友都自己?

佢跟人定跟個分 我想知

可以同朋友幾個人整一堆小號

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下 與巴打展開激烈遊戲

1.anguson
2.
3.
4.
5.

仲可以選擇加入line group 約巴打刷覺醒/御魂

12lv開左鬥技先計
60個1000分小號基本上對面60個都係1章新手

想問下有兩隻鬼使黑
食左佢定留？

用你本身果隻食佢升技

新手求好友
我想做日任
Id 4089654

咁算 玩多個分身 搵個團入算
咁搞法太辛苦

想問下我而家姑姑覺4星, 妖刀3星未覺
應該主力升隻姑姑上5/6星之後先練妖刀?

有冇用nox模擬器，我想問係咪打唔到字？

係打個時見唔到 你打完CLICK空白地方就睇到自己打左

申請左~

本身小黑升到4星滿整緊狗糧
手痕抽到姑姑，係咪轉資源升姑姑上5星好

姑先5 可以兩隻都5 之後姑升6食小黑

其實我覺得小黑夾姑個效果幾好
兩個招被動幾夾，一個可以追擊一個打死人可以打多下
好彩嘅話真係可以野野追擊多下，個傷害差好遠

今日好開心
姑姑上左六星
頭先20抽5sr 1ssr
仲要全部係新出式神

終於..

好,咁我谷佢上5先

台服幾時有

唔知大有無發現 妖刀未覺醒之前係著清純白色底底
覺醒之後係著幼邊黑色淫底

唔知換到幾多呢

終於有刷肥既動力 應該可以換晒

其實升lv應該幾快下 瘋狂升1lv肥

跳

求求神跳多下俾我

星期四刷針女會容易出？
呢d活動邊度可以睇

唔係容易出
係你星期1,2,3,5 刷都唔會出
4,6,日 先會出

仲有無寮收人？

妖怪退治點樣配隊打最好?我成日都打輸

頂唔到用椒圖 我自己 姑 雪女 打火機

反喂左隻三兄弟
終於跳左二技。

依家招拉條三級可以覺醒取代山兔未

課金應該買勾玉定券好?

求有寮收小弟，會長玩

想抽野先買卷
想變強就勾玉

咩魂？鐮拉條3 火，留意下座敷速度駛唔駛調

山兔拉條，打火，鳥大技，神樂疾風再大技，對面應該淨返一兩隻

呢招真係好好用 我而家打突破同御魂都係咁打法

大家d勾玉點用？有成千幾不過唔係好想抽野, 抽黎無乜用

我每日必買兩次體收埋
之後剩果啲存埋買金幣？

未有6星咪買體儲埋肝6星 有左6星要搞魂就儲埋買120萬升+15

買錢買體

妖孤係咪重課先岩玩

唔係
歐洲人先用

Server 係咪香左?
打打下魂6 Lag住左，KILL APP 後入唔返

維護呀，出哂公告

自

垃圾咪用啦，單體PVP 流用吸血/白狼
PVE 用鳥加針女

有得洗針女先黎維修

知唔知維到幾時

有新skin

新手冇刷首抽 課左七百都冇鳥...
絡新婦當鳥用得唔得

可以試下去刷鬼使黑 我都係新手 純粹俾下意見

無錯 鬼黑係恩物

我果陣首抽二口女添，開頭淨係雪女都夠，跟住刷鬼使黑可以秒殺到中後期，之後你應該已經有雀或者天狗之類，最簡單既係寮度求碎，百鬼鳩掟都湊夠

其實後期鬼黑仲係好勁，最緊要係爽度，加爆破勢之後每關都係死亡宣判，BOMB，全部升天

吸血姬
新手一問 佢成日一下比人打死 應該點用

PVP or PVE?
PVP 配椒圖同猙打反擊

突破成日搶唔到一速就俾鬼黑無限行動咁 bomb bomb bomb死晒

更新左, 山兔暴走

好似好撚難打

好靚

一日買2次體

首抽瑩草起手
之後課金抽左妖刀

但仲未有鳥可以帶狗糧
幾經辛苦先升到上5*

香港app store dl 係咪台服嫁

升御魂真係好難既事 永遠都唔會過十萬係身上

之前寫左名 等左3日都無人加我....
睇睇下比人刪左名...

點計先....？
Id 雪鈃bb

唉

你拿拿林刷隻鳥返黎好過啦

原來亞洲服更新得咁慢 慢成三四個patch

Share個冷知識 打金幣妖怪每關等最後面中間個隻放技先打死佢 錢會多好多

有無record比我睇睇 有就等陣加返你入公會

我又係直頭無首抽就開波
之後就刷小黑 再等抽中姑姑

你前期辛苦d姐，一係去跟下黑車刷小黑，不過小心翻車
btw,有妖刀已經正，我呢d非洲人

屌屌屌 好想刷針女啊
垃圾官方曬鳩曬我d壽司 我可憐既咕咕鳥

謝各巴打
咁我刷隻鬼黑出黎先啦

其實大家係玩咩服

今日上黎追post先睇到
重新申請左

由20LV刷到35LV都未有第6格爆擊
如果第6格係暴擊 但著2件係攻擊加成 用唔用得過

玩得返啦
藍色達摩好多經
點用最抵

3星都冇? 都幾慘

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下 與巴打展開激烈遊戲

1.anguson （收左）
2.幻想的無常騎士（可申請）
3.澤田先生（可申請）
4.Alvingap（可申請）
5.Joeee（可申請）
仲可以選擇加入line group 約巴打刷覺醒/御魂

你而家快啲申請 我收返你先 唔好意思巴打

2.達摩
◆招福達摩(紅蛋/紅達摩)：可提供大量經驗，1等直接食用。
◆奉為達摩(白蛋/白達摩)：升級所需經驗很少，是很好的升星材料；常做為式神們升為5、6星的升星狗糧。
◆御行達摩(黑蛋/黑達摩)：使式神技能隨機升級1級，1等直接食用。
◆大吉達摩(陸服)：可以提供招福達摩15倍的經驗，據說食用CP值13等。
※紅蛋最大效益是4等不是6等

Copy from 巴哈

歡迎

山兔好難打 第7層已經過唔到

而家人物11lv，式神有:
姑獲鳥 2星 16lv
雪女 3星 13lv
螢草 2星 12lv
三尾 2星 12lv
鐵鼠 2星 10lv
丑時之女 2星 10lv
九命貓 2星 10lv
座敷童子 2星 10lv
山童 2星
武士之靈 2星
童男 2星
河童 2星
鯉魚精 2星

我應該打針女禦魂俾姑先定應該升星先?? 定又或姐係打覺醒先?
求指點一下前路應該點做好

冇

呢堆都係要你準備

今日你咪求其打住針女四套
樹妖四套
之後而覺醒同升星為目標

但覺醒而家我先打得嬴第2層 姐係得最初級果個風車仔

刷魂10出一堆4星比我

巴打幾lv
我35lv連第四層都過唔到
升御魂升到燒晒d錢

尋晚刷魂7第一場已經出六星

紅符都無張

不要說了

其實只係靠6爆好似都唔夠推到100%爆? 要靠副屬再推?

你可以計下數 如果係爆擊高左就用攻擊嗰件

六星爆擊+15 55%
五星38%
六星一定爆 五星要睇副屬

未打魂七之前都仲會跌下五星
過左魂七之後一粒都未跌過

六星………… 打到4星都要還神

我而家都係用緊四星
慢慢打 唔洗急
育成game唔好諗一步登天
除非你重課

鳥自身 10%
6星6號爆 55%
4件套+2件套 15%+15%
基本上一定超過，所以通常2件套會換攻擊套

我係Joeee 要等4個鐘後先入到

重課都要好運

刷撚到爆肝屌你

好酸
呢粒五星副屬都好靚

有冇人都會睇吓自己結界防守嘅紀錄
頭先睇發覺有個高我4lv嘅人挑戰咗我10次
第十次終於比佢贏到
好佩服啲人咁有毅力係兩粒鐘內挑戰咁多次
利申:廢人 冇ssr 冇姑冇鬼黑 冇刷首抽就開波

我防守放水 淨係放一隻茨木4隻垃圾 然後我見過有人連輸2次

試過放5隻四星白蛋贏對面

我見過有人對面全放冷門r卡以為佢放水
點知對面超高攻高血
以後唔敢睇唔起r卡

btw刷魂遇到豬隊友同好隊友簡直天堂同地獄
雖然太豬我通常都會quit

有無巴打賣茨木0進

有得買賣？

唔係綁game center就得咩

我有 留tg

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下 與巴打展開激烈遊戲

1.anguson （收左）
2.幻想的無常騎士（可申請）
3.澤田先生（可申請）
4.Alvingap（可申請）
5.Joeee（可申請）
6.
7.
仲可以選擇加入line group 約巴打刷覺醒/御魂

ZAWXK

用左200萬金幣先整到隻212速嘅鐮鼬

jake1264

月包同新春月包個15%經會唔會疊加??

椒圖係咪練到3星覺醒左就夠?

4星 如果唔係唔夠血

有無巴打有ac俾我，我抽咗半個月首抽都抽唔到sr。。。 跪地求ac

買左個首抽acc妖刀加姑姑 300唔洗，好過自己課黎抽

我都用左好多時間去首抽，唔值，去買好過

以前覺得買ac 真係錢多得制
久而久知 人大個左有time cost
2 3百蚊比得起就買
刷都唔知刷幾耐先有
真係好過自己課黎抽

時間就疊 但buff 只有一個

sr 都抽唔到？

係呀，痴撚線，個d機率我全部避開哂，唔好話ssr，有隻姑乜鳥都偷笑

我自己吸血椒圖起手 再慢慢儲碎 一樣玩得

老實講，有sr都開，可惜無

二口女都開啦... 刷半個月首抽做乜，每日蝕時間值同奬勵都唔知點計條數

所謂用錢買時間咪正正助長炒家，演唱會、遊戲戶口、iPhone 、PS4、外掛。隻game 根本冇必要刷首抽都可以玩到好後，個個都想要鳥+茨木，最好有埋火機山兔，一開戶口就end game team。咪顛啦老細...

我覺得人地點玩人地嘅事姐 個個玩法唔同
有人想刷首抽等自己開心下咪由佢囉
就算俾佢刷到全ssr咁又點姐 呢隻game都係鬥御魂同level
你咪俾人開心下 砌自己想要嘅team囉

利申:無刷首抽

300 就有妖刀同姑姑 咁平

屋企人用我部機刷到個首抽大天狗
想問點樣過俾佢，佢an機
好似得綁定無引繼

唔該晒先

其實有時刷首抽都係一種樂趣黎既 我個陣唔知頭唔知路就開左局, 之後鳩抽中左茨木同姑姑, 不過冇靚魂我隻茨木又係冇用 所以巴打講得啱, 御魂同level重重要過ssr

隻game原名 御魂師

非洲御魂師

有無人知點樣ios轉過android
我上網睇佢話有facebook 綁定但我得ios既game center綁定
又唔知係唔係有d功能要玩玩下先有
自己而家打到第4章…

35lv 主線難打到on9

好似過唔到

oh
我上網睇過都有人話唔得
但官網又話可以綁facebook之後用另一部機log in facebook
屋企人唔知ios同an機唔共通
用左我部機刷
刷左成百次都刷唔返

都唔緊要嘅 而家大天狗仲廢過姑姑
陸服都無咩人用

又世界大戰

人生第一粒六星
破勢-》六號-》防禦
-》 -》

我一粒6星都冇

SR機率改低左

咁睇黎真係唔可以引繼
咁我del 驚算

石矩出6星真係易好多
刷條蛇刷100體都唔知有無1粒6星
有都分分鐘係反枕果類....
反而石矩打通左魂10 打足40%就好易趺

屌你老母 成千體 得4次活動小紙人

見都未見過…………

新寮招募竂員

現時有 七、八名竂友

而家可以穩定打到竂結界(已累積2千勳章) 同夜晚1星麒麟

碎片方面，希望大家互相幫下大家，唔好個個都小黑同姑姑啦

有興趣嘅歡迎search下面竂名

○○萬事屋

附帶一個雜錦game(以clash Royal 為主) 嘅telegram gp 可加入作為聯絡

申請左講聲

琴日刷左300體 魂五

一粒暴主六位針女都無

我都覺抵到爛
單srr冇姑姑 既acc就一定唔會買

有隻ssr都係拎份滿足感，主要都係練姑姑，因為唔會重課

其實單茨木帶條係咪好過+姑?

我都有個姑首抽AC 之後課到非猶中級
4PACK勾玉 + 1個618PACK卷 + 1個3XX PACK 卷 先有埋1隻妖刀姬

兩隻都5星既話 姑係好D
茨木暴擊唔到好易炒

留名等睇ww3

有d人課完可能得隻小鹿男甚至冇

陸服都係pvp 少人用姐 有都係用黎做控場 2隻都5星既話上狗6星就打御10安穩D, 上雀6星就爆發力強D 現階段台服PVP黎講我就覺得2隻都差唔多

麻煩巴打收一收我
Id: Minit
37 lv 積分1453

唔想玩有冇手足收AC
有5星茨木+5星鳥

放棄無限刷刷刷既game?

有種當年玩d2既感覺

刷完件岩主屬既仲要追埋佢+15 疊加副屬

狗啦 又型又唔洗自己點怪

WTF 椒圖 夜叉 煙煙羅幅圖都係抄人
我覺得椒圖幾靚

load唔到game 刪左game 係apple 下載唔到 迫迷gam?

經驗之談，傘劍好強大

個人認為姑>狗

收唔收新手

新寮招募竂員

現時有 七、八名竂友

而家可以穩定打到竂結界 同 夜晚1星麒麟

碎片方面，希望大家互相幫下大家，唔好個個都小黑同姑姑啦

有興趣嘅歡迎search下面竂名

○○萬事屋

附帶一個雜錦game(以clash Royal 為主) 嘅telegram gp 可加入作為聯絡

申請左講聲

6星妖刀姬帶唔帶到狗糧

ios？有興趣

毒撚無朋友幫手打懸賞

加我, 天山岸書生, 秒打

點樣升d怪上20lv最快

食紅藍蛋囉

而家探索有機會出藍色

探左成千體都未見有 得結界卡

紅藍蛋有無得刷返黎？
岩岩開始玩 鳥岩岩升到20lv 要搵2隻滿lv比佢食

升星唔洗滿lv 紅藍蛋冇得刷

原來唔洗
唔該

藍蛋一定要記住唔好咁早食
我5隻13lv藍蛋 可以將我隻35LV姑姑一下升到40lv

好似係15倍經驗

唔記得係13定15 總之建議唔好咁早食

今日咩事，連續打到2張結界卡1

呢個食法幾好

梗係得係動畫砍砍砍耐姐

想問下巴打
除左肝佢上6星之外仲可以點強化佢
感覺隻野都仲係好細力
同埋打唔到6號爆擊針女

御魂囉 6號又唔洗一定要針女 2件暴擊個啲都得啦

1246號位+15先啦

點解叫狗糧其實

但係我連6號暴擊都打唔到
利申打緊破勢
Btw 點解唔升146號位係因為屬性唔靚
而3/5號位副屬都有加暴擊同速

唔該巴打先

一般係n卡 因為n卡升級經驗低
我以用黎升星

你係咪會錯意
狗糧係大陸叫法 我會叫肥料 台灣叫法

同埋肥料都幾岩意思 好match

好缺錢

狗糧我估係因為通常垃圾會拎去餵狗

申請咗

已經買左2次1000勾玉

我打魂5都有5星出

賭完御魂好後悔

想問用黑蛋升姑姑會唔會好浪費

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下 與巴打展開激烈遊戲

1.anguson （收左）
2.幻想的無常騎士（收左）
3.澤田先生（可申請）
4.Alvingap（可申請）
5.Joeee（可申請）
6.狀元才
7.jake1264（收左）
8.minit (收左)

仲可以選擇加入line group 約巴打刷覺醒/御魂

回頭是岸

閻魔其實有無用
升到佢23lv好似都無乜用咁
見人其他ssr一刀一關

Pvp用 但係其實都冇咩人用

唔升姑升咩?
利申: 有隻垃圾狗

WTF 加咁多速

大吉達摩(陸服)：可以提供招福達摩15倍的經驗，據說食用CP值13等

藍蛋養到13LV先食?

惠比壽個折扣造型幾得意...咁岩又有109個符,換唔換好 係咪仲有1日時間會轉第二批特價造型上架

唔會轉 係冇左特價啫

即買

10) 神秘的驚雷茶 (申請左，希望巴打可收 )

白狼6號位暴擊定暴傷好？

夠70%暴就用暴傷 多數222暴套
唔得就6號暴擊

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下 與巴打展開激烈遊戲

1.anguson （收左）
2.幻想的無常騎士（收左）
3.澤田先生（可申請）
4.Alvingap（可申請）
5.Joeee（可申請）
6.狀元才（可申請）
7.jake1264（收左）
8.minit (收左)
9.回頭是戇（可申請）

仲可以選擇加入line group 約巴打刷覺醒/御魂

line group 點入？
可唔可以加埋我
line: turkeyng

同問Line group點入

點入line group?

入左LIHKG 公會後pm id 比會長

係GAME俾ID會長

敢問lihk公會係咩

LIHKG

申請左 雪BB

光速收左

3、新增經驗酒壺，可以在結界購買升級，可以收集滿級式神溢出的經驗(升級1~9級分別需要100~900勛章，總共要4500勛章，最高收集溢出60%，最多儲存60000)

正阿

唔見有嘅

陸版測試服有..唔知台服幾時跟

今日冇御魂加成？

垃圾game

正仆街
唔比人賺分

好 孤寒 咩都唔送

平時已經難跌

而家啲魂嘅掉落率好低

有人話私信左去問客服 係因為出包先冇派

而家有隻5星鳥 仲有另一隻鳥 4星大天狗 3星酒吞
應該升6星鳥定係其他輔助4星先？
同埋有鳥係咪唔洗升大天狗？

想問下係唔係星期六固定會送覺醒/御魂1粒鍾up?有無話要幾耐之前拎黎用

今日已經無喇
之前係可以hold 到10點先拎

6 星有排你升
如果其他得3星 升左會好啲 起碼無咁易死

已經派左

10點前就好d,岩岩諗住訓陣驚佢得1粒鍾 thank巴打

有冇大腿一起刷魂8

刷魂先有用 平時帶狗糧好快過上限

原來一咁就食左
無曬體 以為另外再咁先開

打打下突然變成咁

炒飯哥羅理雅已申

6萬都好快?

有得揀既話刷鬼黑

硬要呢兩個揀我會揀紅葉

我想問點解打山兔大暴走打怪都會扣血？
我隻妖刀同姑姑斬斬下會突然被消失死咗
求教

終於肝撚到上5星
幾時出埋skin

升撚左成星期終於有粒5星狗糧
另外想問地藏酒吞仲有冇得諗

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字方便收你 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下 與巴打展開激烈遊戲

1.anguson （收左）
2.幻想的無常騎士（收左）
3.澤田先生（可申請）
4.Alvingap（可申請）
5.Joeee（可申請）
6.狀元才
7.jake1264（收左）
8.minit (收左)
9.回頭是戇
10) 神秘的驚雷茶(收左)
11.炒飯哥羅理雅(收左)
12.
13.
仲可以選擇加入line group 約巴打刷覺醒/御魂

想玩反擊流
而家有淑圖 兵俑 故故 犬神 妖琴 雨女 吸血
用邊5隻好？

19lv新手
想問下應該點砌隊
想抽大天狗但個期望落空左

跪求砌隊

退左會，等陣12點幾先入得返

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字方便收你 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下 與巴打展開激烈遊戲

1.anguson （收左）
2.幻想的無常騎士（收左）
3.澤田先生（可申請）
4.Alvingap（可申請）
5.Joeee（可申請）
6.狀元才（可申請）
7.jake1264（收左）
8.minit (收左)
9.回頭是戇（可申請）
10) 神秘的驚雷茶(收左)
11.炒飯哥羅理雅(收左)
12.清爽的趨吉黑武士 我係新手 想入 但唔知會唔會收 留個名先
13.
仲可以選擇加入line group 約巴打刷覺醒/御魂

標準反擊：椒圖 兵俑 犬神 鳥 吸血
高層我會拎走兵俑換雨女 控制流太麻煩

大佬可唔可以收我

依家有妖刀姬同埋大天狗兩隻ssr

好想要大天狗啊...抽左兩隻酒吞

即是有妖刀G 啦，扯

抽到隻櫻花妖 值唔值得練？

35lv 主線劇情過唔到啊
點解隻大天狗咁難打

係
厚血到

隻兔有鏡姫

我狐妖都打唔贏

求指教組隊 上網睇到地藏酒吞隊好似幾勁 反擊又好似ok 有無邊隊勁d?

求隊

想問有咩會可以入

sorry quote錯野

唉只求狗糧隊長 但都唔俾我

其實抽完我都唔知點砌隊

首抽可以係邊到買

小黑 打火機 之後求其執件單體

咁樣得唔得？

靠百鬼同埋乞左幾日碎片,差2塊就夠合姑姑用

其實點樣刷鐮鼬碎片 唔係一張挑戰卷打一次咋咩

每次用挑戰券打都有機率出式神碎片關（唔係鬼王果種） 個關卡可以打6次 每次出1-2塊碎片 持續一小時

肝天狗上6星先

有冇話隻野幾lv先會出碎片關 岩岩打4-5次都冇出過 (1lv打起）

你有冇係式神碎片到搵 佢唔會提你 好似係 同lv無關

同埋最好約多幾個一齊打

依家鎖得好嚴 唔建議買

你想砌咩隊先 pve就山兔 打火機 補 小黑 酒吞 吸血姬 pvp唔洗諗

放AC 有茨木+鳥5星滿技

AN機

有冇巴打打過六星結界卡？

放幾錢

打唔到
次次都出4星

PVP 就 酒吞 吸血姬 椒圖(一速) 螢草/金魚佬 最後就要打火機

400

我都係今日打到呢款卡
好似叫做美食卡
有成 exp4800/hr
唔捨得用

打石距 用茨木係咪應該帶心眼會好過破勢？？

今日冇加倍？

用埋啦

今日你究竟有冇開個隻game ?

有

我想問主角啲技係咪唔會滿到？
我神樂差一個成就，御靈35級
但技應該差四下先滿

主角60LV未~

係咪有line grp

唔拎晒信箱啲體係咪拎唔到雙倍符?

唔係

求問
要點拎?

係大廳紙人到拎

但係個紙人托住封信
迫我入信箱拎體

記得前面有巴打話寫屌字中sr,岩岩見有2張,2張都寫屌字中妖狐+鳳凰火

睇晒d信 唔洗拎

惠比壽值唔值用黑蛋升技
見佢冇升招旗好似回好小

5星上6星你地會點用d白强

4星5星先用 第一隻6星我會以最快速度上到6為主 用哂白達 total要25隻白達 5隻5星 20隻4星

鬼女紅葉有無用? 如白狼同佢比誰較實用

狗糧隊長黎 佢同白狼冇得比 定位唔同
一隻aoe 一隻單體輸出

小白轉式神係咪bug 左？

禁極都無反應

佢係下面有個確認更換既制 不過粒制同個框入面既色一樣 好難睇到 好似有保護色咁

有冇人有養山童？日女山童堅有用?

日女不如 用鬼鬼鬼鬼

日女不如用鬼鬼鬼鬼

日女通常見都係雪女用 煩到仆街

玩到上去 咩煩膠陣都有 雙小強童男鏡姬 獨眼小僧 諗起都唔想打

完成鳥

一場打幾十分鐘真係屌你老母

我e家天狗5星 姑就4星 我應該升邊隻先

兩隻都得 推薦姑

鳥上左5星先, 有2隻aoe刷野快好多
升一隻6星=升5隻5星, 所以慢慢黎 可以遲D再決定邊隻升6星

我e家係咪應該5星姑

到底6號位暴擊有幾難打
打左4日都無，已經每日300-400體左右放哂落去

我玩左3個禮拜有一件6號位係暴擊套既暴擊...
但3星..

頭先寫個屌字出荒川，寫屌你出妖狐

3星已經好好

用住3星先，同+15既5星比只係差少少暴擊，用到打到6星暴6先換

我6號有五星暴擊仲要副屬加5%暴擊
但無靚副屬既兩號位搶一速

我六星 副屬生命 生命加乘 防禦

我30lv
首抽小黑
4星滿差2隻20lv狗糧上5星
但係琴日抽到鳥....
而家好掙扎棄唔棄小黑
我見小黑平時打人開1次技就喺度普攻
但係打副本刷經又好快手

求指點
無課
想玩鬥技

可以兩隻練上五星 姑優先 到姑上6星食小黑

小黑滿技未先
如果無ssr
可以兩隻都升5星

我feel到月見黑等緊我

我都就快中級

官方真係好撚狗 揀11-2黎維護 食左妖怪退治 然後補償粒白蛋

無啦啦改呢D時間維 仆街 我襯weekend 買左3日BUFF 今日俾佢哂左半日時間呀

4-7唔得 9-12得啦掛 返工返學既可以消體先
定係佢啲員工要11點先返工

睇怕都係 其他game多數零晨先維護

好撚慘

月見黑我無所謂呀 有玉有黑達 唔好俾小鹿破我處就無所謂

之前做左初級非莤 拎左1000勾去11抽 就俾閻魔破左處

Same here

成個ac 得隻 閣魔

食屎婆

比小鹿我都無咁嬲
圖又推唔到
Pvp排隊都未到佢

小鹿就改強 反而閻魔pvp雖然勁但係都好少人用

拎到非酋初級果1000勾玉就抽到妖刀

鳥5星左
小鹿男改完板值唔值得升
定升隻吸血gay

大陸果邊話仲衰過未改
仲求網易爸爸唔好加強荒川

我想抽閻魔 覺醒夠快可以鎖對面一速 或者 輸出
基本速12x 平白多人10＋ 好正

晏啲申請

請問有位？
維護後應該夠時間
ID 忘善

你講笑咋話？
閻魔係全game top1 速度，100%封技兩回合
PVP 封兔封椒圖封輸出你都幾頭痕

兔仔冇得跳舞兩回合淨係普攻，你幻想下

封左人地1速拉條已經俾你為所欲為

又多一粒藍蛋

andriod係咪更新唔到?

N機狗

有咩？

連登會長收人嗎

An入唔到佢點都送返粒藍蛋啦

但唔知又要等到幾時先入到

留名

想問下推關應該主力升邊3隻 打到第13章已經開始贏唔到

姑 姑 姑

An 3點仲未入到

姑 山兔 座敷童子
升曬呢3隻配神樂夠你打完18

依家反擊係隨機打一個敵人既
唔係打返果條友先

但呢隻驚 通常一邊有事 另一邊都有賠償 上次IOS都係咁

黑蛋黑蛋！

陰摩羅都改左 以後要帶火靈招財

想要白蛋多D

白強我多到又夠我升多隻6星

show blocked user

尋晚三抽: 茨木 鬼白 櫻花

隻吸血 邊個打佢就打邊個
依家隨機 屌左聲

咁反擊流係咪收得皮

你走啦我唔想搞大件事

我的媽呀

an狗仲未入到 爆體爆到巴巴聲

更新到啦

屌佢老母藍蛋都冇

未送姐

斷估藍強1隻 回返20+20體 最多再送多1-2隻白強就算
你估佢仲會派藍券咩

派藍符有咩用丫，咪又係一隻r

咪臭係

我想問下突破章既排名係咪reset左?

每個星期都會reset

i mean朝早到熄SERVER之前 我仲係百幾名
一開server就7千名

人地一個雨女已經廢左你

其實普攻同妖術有咩分別？

普攻用0火招
所以同勁人打既時候最好妖術轉普攻

可以留返d鬼火俾其他人出招

活動又呃錢 不過又有姑碎打

因為ios比你早玩2個鐘
Btw睇黎佢唔打算派野

係唔係有bug
用陰摩羅果個御魂打死對面唔會回鬼火
我一隊兩隻都裝左四個都唔識回
更新之前都正正常常

thanks
仲想問下拉條同打火機用邊d御魂好,得d 4星諗住強化到+5用住先

唔係淨係改陰摩羅咋咩..

你地係咪大部分人都買過錢

到中後期 一定要買

買錢係指1000 勾120 萬？
係既話其實都要，直至賭出2 號速

合結界片有冇咩技巧
定睇你非洲人定歐洲人

到你又要升星又要升御魂嗰時你就會知唔買係無可能

想問下姑姑3技滿左
仲有無必要食黑蛋升埋1技?
定係唔食儲起佢?

已申

屌咁搞法
裝黎都冇咩用

好似其實之前先係bug 依家只係改返

Line group點入 利申會已入

game 到搵會長 密佢比lineid 佢add你

正解

LM

囂張
傘劍發動得多唔多 你諗下

仲有無得入

屌你老母 中猶俾隻小鹿男破左

話我屌佢老母 an延遲2粒鐘乜撚野補償都冇 然後個姑姑skin要60抽先有 on撚9

係50先岩

連解打火機skin都要每日3抽 辣殺

仲有位啊 歡迎各位巴打入公會

未有人accept

想要花鳥卷同閻魔點知中第2隻小鹿同鹹魚

Game名叫咩？
訓醒先加你

有冇得專打升速度既御魂

唔是曬命，中第5隻茨木

俾隻妖刀G黎得唔得呀

想問吓買15日定30日禮包抵啲

呢啲活動 有無考慮過所有人 哈

買哂佢 而家活動d 野兩倍

有冇巴打入唔到game

Alvingap

玩緊喎

我click進入遊戲但load唔到

拉條用招財貓 2號位速度 + 46生命
打到第18章速度要過146
打火機用火靈 + 2件生命

me隻山兔5 1 4
邊個夠我勁

起身痾個尿抽一抽中左

呢個帳有人同我用1200蚊買，放唔放好？3ssr，仲有4600勾玉

打錯，1500先啱

好彩岩岩好夠玉解活動

仲有位嗎

岩岩課35 張卷 ,得d 垃圾sr
之後去活動拎埋2張卷就出左
爺爺係咪可以掉得

等我一陣quit左個公會先
個名係圓圈圓圈萬事屋？（錯左自膠先

無課，只係我有2個帳號，無時間兼顧

賣啦 如果唔理個帳一陣就會比人鎖 雖然賣比人都會比人鎖

呢個帳簡直完美 最勁個批都係哂到

唔理個帳會俾人鎖嘅咩？
我仲有一個雙茨木同酒吞帳

新活動屈人課金抽卷 一定唔會抽

唔會，20lv前有ssr又唔玩先封

陰陽寮（蝠青幫）招人，歡迎新手老手！

每天開經驗加成，每星期最少一次公會禮物。

申請即加！

好耐無入黎吹下水
我發覺我開個會係新手會，個個升到咁試下去左新會⋯

0課今次兩個活skin睇怕都無份

點會 童子skin 你每日解3個任 做夠12日就可以拎到

姑鳥個skin佢係想將送比你既勾玉去11抽姐 睇你想唔想要姐

今日課成1600先得一隻ssr
早知同你買好過

呢個帳估價有幾多

2隻好多都係600左右，不過人地係有茨木

益下lihkg巴打，如果有興趣可以搵我，只限今日
可wechat我，id ：DokiDoki1128

唔係仲要每日3抽咩

姑姑個皮要50抽先有

頭先唸住抽藍卷做活動 點知第一抽已經

自從抽到姑姑之後冇再抽到過sr或者ssr都算
升技升到咁

真係on9

屌

我同你差唔多都係得隻姑姑
所以我d黑魔係比哂佢食算

正啊

只要唔係加落攻擊到就賺到笑

an機遲開ser ios都有補償
3藍達摩3藍卷

就快有姑姑車上啦

升技輕輕鬆鬆

10抽2ssr
利申：閻魔一早有

20抽3 ssr

我屌你老母呀

50

好似係4個任務都要解9日開哂個36格先有skin

有冇巴打有唔要既荒川首抽帳號?
我想解傳記

各位 小弟畢業啦

thanks

5星妖刀同5星姑姑 升邊隻上6先

小學畢業咋 條路仲好漫長

巴打我想入會 玩到45lv 都仲係個台灣人公會單機
名:盛大的契約黃泉

黑蛋比金魚定鐮鼬食好 茨木滿左技 鳥又就開活動 仲有咩可以食黑蛋

小學畢業咋

巴打肝上六星肝咗幾耐

會唔會係比鐮鼬食
有得用挑戰券打 好易滿技姐

妖刀，打魂10, pvp, 石距, 鬼王全部都好過姑
帶狗糧5星夠

隻新ssr 奶評價點 我睇大陸果d 話差過爺爺

妖貓尾

收左

見陸服嗰邊出咗隻ssr叫輝夜姬好靚啊
不過算啦就算出咗都唔會抽到

補返張圖

THX

5上6用左一個星期多少少

咁快 你之前係咪都有keep住養起d白色達摩同狗糧

頭先扔百鬼夜行
見到妖刀笑淫淫望住我經過
二話不說就扔到佢不要不要的

又真係俾我扔到喎
唔通有暗示

即刻抽返一抽
.
.
.

成功帶到BB返屋企喇

漫月

大家會一路肝狗糧一路會做咩?

睇波

想問 達摩係咪今日完 ?

想問問會名係咩 想入

想問而家IOS有無得刷首抽?

唸住衝6個陣已經有好多2星同3星滿lv白達

你地點合六星?我222都係得4星用，再合上去?

仲有冇位？
有位我quit而家個個入

有無人試過有邊隻腳本可以用到 ios
試過大陸版腳本 , 幾隻都唔岩用

被ban

你地再申請多次
過左12點就會add你地啦

岩岩退左會要等4粒鐘

感謝

屌 16抽又得2隻sr 就快中級啦

我開頭連中咗兩隻妖刀G之後到依家都就嚟中級
不過好彩都有兩對腿俾我J住先

新出個隻青坊主d技好似廢廢地, 其實佢有冇用?

岩岩抽中埋閰魔 加埋大天狗同妖刀姬已有3隻ssr

賭左3000玉石 乜柒都無
再儲過下次賭

終於.....
day22

抽左11抽都仲未抽到有用sr..無打手

年初一會連買幾十個公會禮包 要入就快啦

就快有姑車 到時味有打手

係咪就咁係陰陽寮search lihkg 頭先quit左 要等4個鐘

玩咗一日，有得抽就抽
得3隻SR，雪女，妖琴師同鬼女紅葉，呢幾隻有無用？
仲有想買下有咩R妖有用？

有無D咩網可以睇下攻略，D妖要點用果D？

你直接上google search (陰陽師 攻略) 有幾個大陸網 都幾整

我玩到21lv, 最勁得3星姑姑，應該打D咩升最快?

肝 肝 肝
當中抽左幾隻3.4星r 唔理當狗糧食

第一隻6星唔理得咁多 累死

btw今日生日 想乞句生日快樂

生日快樂
巴打每日買買幾多次體，同埋有無其他式神5星左

60抽都無ssr
連sr都幾幾隻垃圾
仲有埋個成就

除左茨木6星 其他全3星
不過上佢地5星好快就上到

每日至少買兩次

依家幾lv 有冇50

46
打結界好吃力

黑晴明會唔會難打左啲

i know that feel 之前睇朋友100抽都係得個吉

Ok 比多4粒鐘我

依家36lv
齊左四升五既狗糧
應該繼續肝肝到妖刀上六星先
定姑姑上五星先

姑姑上6星先會好d 6星帶狗糧快好多

OK 慢慢 仲有位

肝左姑姑先 之後再肝妖刀姬
到時就可以刷御10

其實升6星真係咁勁？
究竟6星式神用5星御魂勁d定5星式神用6星御魂勁d

6星式神基礎能力高於5星接近2倍

刷左2日首抽 有冇巴打有唔要嘅ssr /雙sr acc送?

要去買

等埋我pls

1. 漫月 (唔見有 申請多次)
2. 肥成仔 （要等4個鐘先申請到sorry)
3. 東儀貓 (我都係要等4粒鐘，7點會再申請)
4.
5.

淘寶?

因為我有隻6星滿lv天狗 但係好似R JJ咁 所以問問

我係搞好啲御魂先上6星 至少都要好既4星

已經98%暴擊 +4200攻

睇人d 文都係話鳥上左6星刷魂十先

其實鳥覺醒個被動係點計?
面版直接乘1.1?

好似話只係普攻

你7千幾攻98暴已經用緊6星魂啦 pve無理由R痕wor

6 號位 打勁耐都無暴擊
啲人又話打困2 有3星暴擊

其實魂7個要求係點 要幾lv 先唔會拖累人

依家隻aoe 得4x 暴擊

防守益下人算

我肝到6星都未出過6號位爆擊

針女又無 掉落率加成
得星期6日 真係幾難跌

歐洲人啊啊啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

新手入唔入得

我都課左唔少嫁....應該

明白
因為我姑姑好後期先有
所以妖刀依家五星姑姑先四星
咁我升咗佢上五星先再慢慢肝升六星狗糧

肝6星先係辛苦既任務
我肝左21日........

肝左1個禮拜多D 而家有2隻5星白蛋啦

係 我未肝過六星都feel到有幾恐怖

正

都唔差既五號位有個攻擊...

其實佢係咪改過6星掉落率 打左2日都冇

我呢兩日都有跌六星喎

[/img]

幾日無出過 辣殺驚

申請左入寮

Game名 肥成仔

巴打生日快樂 希望你抽到你想要嘅野

升完6星都差唔多棄驚

我反而覺得先係開始

肝完六星而家好無動力玩

而家目標係成隊6星

係打御魂boss 石距個d R痕

升完6星結果大部份時間都係刷番魂8
魂10團好難搵, 搵到有時夾夾下速走團

除左送果隻玩到就黎20lv都未有一隻SR

練隻暴傷茨木

痴撚線
頭先打結界
對方隻白狼暴擊一下萬幾，一嘢秒一隻

通常我都搵fd刷，唔見野隊就自己開
如果刷魂8倒不如去石距

想問呢套御魂可以點樣換得更好

姑姑六星左 係唔係刷到御魂10?

有冇人想一起刷鐮鈾？

點刷法

如果想玩大力反擊流 不如猙+爆擊套 6號位帶爆擊
但我自己推薦玩偏肉猙 2號帶速 4攻6暴 始終酒吞好難做到吸血姬個種壓場效果 反擊當疊被動 靠自己跑條輸出

申請左啦

我都諗話暴擊套，不過4號位帶唔帶抗好 俾人控就輸條丁了

抽中小鹿男斷成就

唔玩既ac抽到

ro

9抽R

求方向..

新手想入寮有冇位

想問石抽卷會唔會計落非洲成就？

重練

方咩向, 刷首抽啦

打完18章有得挑戰架嘛 再組隊一齊刷

我有性趣 但係卡左黑晴明

啱先12抽
就嚟非洲中級

留id一齊刷

I know that feel bro
39LV 都未過到

等我仲課左個月包仔落去

我想問天狗係谷暴擊%好啲定暴傷好啲
如果轉左暴傷咁暴擊率得返48
同埋2號位要速定要攻擊加成好

笑左

6號暴擊 2號攻擊 等之後換6星 夠過渡就ok

新個ac啱啱中鬼使白 點睇

SR首推姑獲鳥同鬼使黑 SSR只要唔係小鹿男就開

明白 唔該巴打

再刷驚搞好耐遲開局 白會唔會有用請問

再刷啦

新個隻青坊主有有冇用? 值唔值得升?

辣殺 佢d技針對控制流用 但鐮鼬都有效果抵抗 仲可以拉條 招大直頭廢 3火減對面增益 雨女2火仲可以驅散隊友減益

咁即係做得倉管 想問下酒吞後期係咪有用?

有用 你課左符咒抽野？ 見你問得咁密

想課但冇錢 酒吞係之前同茨木同期抽落, 見就黎肝完6星有d想升佢, 不過都應該搞左姑先 呢幾日keep往每日3抽做任就中左隻青坊主

原ac終於識中sr 絡新婦..

其實都唔緊要啦 過幾日就有鳥車,刷隻姑穫鳥就ok

Yuuu24 （要下午2點先入得）

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下 與巴打展開激烈遊戲

排隊list:

1.
2.
3.
4.
5.

仲可以選擇加入Line group 約巴打刷覺醒/御魂

大年初一 仲會一次過買30個公會禮包 手快有手慢無

排左隊先 味有位住

咁樣算唔算強壞左

好明顯啦

御魂要第幾層以上先會有好野

7層開始跌6星 不過機率極低

5層係唔係刷都無謂 好似淨係夠打5

好似7-9層得7層多人打 8 9好少人

輕鬆過左魂十，
16x 山免，14x 山兔，115山兔，11x 食髮鬼，5星鳥，晴明用鎖同盾

山兔同食髮鬼都用招財貓

有冇巴打有妖刀或者大天狗嘅ac 放 下😂

你係要首抽ac?

All ok😂

刷一套出黎用都係要打架啦

呢張相前幾日影既,
有冇興趣?

Ios? Telegram pika998

屌佢！
諗住除夕前搏下運氣
課撚左成千銀都無SSR
好啦，抽到變中級啦！都係無SSR！
唔撚玩啦！

巴打其他輔助4星？
呢隊係咪可以過曬魂789？

想問群攻得清姬同犬神 點好

其實唔洗練都過到 最重要係覺醒左 係可以過晒

我差幾抽就高級。無記錯既話

刷小黑囉 28號有姑鳥

pika999, add左

係咪可以連魂10都auto過

Auto要鐮鼬同兔仔啲技既lv要較 好麻煩

多數用時間暫停流係想去打石距 而唔係auto

1,2速兔 係咪過160同140速就ok
有兩個位裝唔到速
岩岩好1速160 2速140

手動

1速要163 2速-20差唔多

你要自動去組3隻天狗仲好啦

1000無 司空見慣 做下功課先課金
唔撚玩仲1000都無埋

個流程係不斷拉條放技？ 5星鳥普攻？

係..然後祈求招財唔好連續4次都唔發動

呢排咩事？

2日刷狗糧 刷左5, 6張 6星結界卡

有活動咩？